[電腦喇叭]求推薦

筆直大概$1000以下 唔駛有藍芽
2.0/2.1都可以 2.0會好少少
而家睇緊creative gigaworks t40 ii
想求推薦

t40 ii 已經好多年

新出左T100

因為諗緊藍芽同remote都無咩必要
我本身都有藍芽喇叭
btw thx a lot

呢排都睇緊T100

creative 算啦,
D聲好差
利申T40

借問如果一樣價錢creative t100定creative stage v2 2.1 soundbar & sub好啲？

諗住買a2+, 有無巴打用緊

JBL 104

我張枱都唔大無乜位

PreSonus eris e3.5

有興趣 幾錢?